[討論]積佳蘭賀再度衝擊金像®影帝提名 Stronger(生命因妳更強)

有幾場戲好爆好有感染力
希望佢今次有得提名啦

金球獎同演員工會都冇佢份喎
入oscar機會接近零

吓

Jake寶成日被逼害
之前頭條殺機又係咁

呢屆jake好唔抵囉
俾條屎戲bradley cooper擺左個位

Nightcrawler正到咁都無
今次又無
慘豬

有無睇過佢舊年套Nocturnal Animals
都好正嫁

最後無上到，想買返碟又一直搵唔到機會

bradley cooper成撚日入圍
強如nightcrawler jake都入唔到

American Sniper嗰年係因為Chris KYLE個真實角色幫佢加咗唔少分
Navy SEAL神級護隊員 退役後積極關注PTSD問題 到出書前幾日俾PTSD戰友失手殺死咗